.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-SMTP" "1" "janeiro 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
calibre-smtp \- calibre-smtp
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre\-smtp [options] [a partir do texto]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Enviar mail usando o protocolo SMTP. \fBcalibre\-smtp\fP tem dois modos de operação. No
modo de composição que você especifica de para e texto e estes são usados ​​para construir e
enviar uma mensagem de e\-mail. No modo de filtro, \fBcalibre\-smtp\fP lê uma mensagem completa
de e\-mail do STDIN e envia\-o.
.sp
texto é o corpo da mensagem de e\-mail.
Se o texto não for especificado, uma mensagem completa de e\-mail é lida de STDIN.
é o endereço de e\-mail do remetente e é o endereço de e\-mail
do destinatário. Quando um e\-mail completo é lido de STDIN, de e para
apenas são usados ​​na negociação SMTP, os cabeçalhos das mensagens não são modificados.
.sp
Whenever you pass arguments to \fBcalibre\-smtp\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: “/some path/with spaces”
.SH [OPÇÕES]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-fork, \-f
Bifurcar e entregar a mensagem em segundo plano. Se você usar esta opção, você também deve usar \fI\%\-\-outbox\fP para lidar com falhas de entrega.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
mostrar esta mensagem de ajuda e sair
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-localhost, \-l
Nome do domínio do domínio local. Usado ao conectar ao servidor SMTP.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-outbox, \-o
Caminho para a pasta maildir para armazenamento de mensagens de e\-mail com falha.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
Tempo de espera para conexão
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
Seja mais detalhado
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
mostrar número da versão do programa e sair
.UNINDENT
.SS COMPOSE MAIL
.sp
Opções para compor um e\-mail. Ignorado se o texto não for especificado
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-attachment, \-a
Arquivo para ser anexado ao e\-mail
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-subject, \-s
Assunto do e\-mail
.UNINDENT
.SS SMTP RELAY
.sp
Opções para usar um servidor de retransmissão SMTP para enviar mensagens. O calibre tentará enviar o e\-mail diretamente a menos –relay é especificado.
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encryption\-method, \-e
Método de criptografia para usar ao conectar a retransmissão. As opções são TLS, SSL e NONE. O padrão é TLS. AVISO: Escolher NONE é altamente inseguro
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-password, \-p
Senha para retransmissão
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-port
Porta para conectar no servidor de retransmissão. O padrão é usar 465 se o método de criptografia é SSL e 25 caso contrário.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-relay, \-r
Um servidor de retransmissão SMTP para ser usado no envio de e\-mails.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-username, \-u
Nome do usuário da retransmissão
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
